五大訴求 名不正則言不順

1. 撤回, 佢已經近乎撤咗,
多次講停止相關工作，
下年7月前仲有好多野民生經濟野做，
如果下年7月前未得閒，
就等同撤回 <---可以攻擊佢為左面子令市民提心弔膽, 失德

2. 暴動定性
叫律政司答

3. 示威者控罪
始終法治社會,
其實好難救人,
只能鬧林鄭月娥搞搞震
搞到市民同佢拼死相搏
要求林鄭特赦義士, 邊個搞出黎既野就搞返掂佢

4. 追究警察濫用暴力
佢用個0%成功會嘅system敷衍我地
我地就指出0%呢個point要佢改革制度

5. 下台
其實林鄭下台無乜實際好處......

別讓血白流

咁自己執生

推